美國副總統彭斯：暴力永遠不會勝出

blm:我哋咪勝出咗囉

食相難睇

卧底終於現身

千術 才是絕對

共和黨學下民主黨啦⋯⋯唔割蓆就冇事

手足又慘被割

敖卓軒/許穎婷/Hocc：Antifa 萬歲！彭斯棄暗投明值得嘉許

毛澤東：你講咩話